有無ching覺得牙漿好正

香港人欠牙gem

系

Yes